日本首相: 台灣被拒參加世衛會議, 非常遺憾

日本首相安倍晉三:

上個月, 台灣被拒以觀察員身份參加世衛會議, 非常遺憾.

非常遺憾，一直在關注呢D字好撚虛

國安法又係咁死得
未過就高度關注
過左就非常遺憾

遺憾 and then?

Push

推

都無乜野啫，大美都脫咗WHO
咁係証明台灣係個安全嘅地方
霸權入侵FAILED

識呢2句已經可以橫行成個政界

肯出聲反共係第一步，繼續比壓力要佢行動，要記住人地唔係老馮幫你。

開始黎料

一直關注🙏🏻

日本歸隊

政界真係一個神奇既生態，唔使做實事，淨係靠吹水都可以風生水起有事就關注，然後睇風向跟大隊，投機成功就出黎成功爭取，機投失敗就表示遺憾

老細叫我跟個客我都同佢講高度關注緊，甩左再同老細表示遺憾，唔知仲有冇糧出

G11 一齊離開世衞，另開組職啦。

凌空轉身三百六

講就會移？台灣同中共硬碰硬係遲早嘅事，如果真係要移都移其他地方啦！咪攬住你個鬼島ff

====================================

香港人的支那看法